我相信支那國同港共夾埋，叫支那喪屍搞香港人

攬炒